[1q題] 香港邊到有最多火力？

唔準諗 即刻答

第二題
面對武力唔平均 香港示威者應該點做？
唔準諗 即刻答

第三題
有幾多香港人夠膽做？
唔準諗 即刻答

醒未呀 香港人

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

認真po冇人理

Push

黑警沖入人群開槍

另一近角度

繼續

必須無限期罷工罷課罷消費

1q題冇人答 成班辣殺

美領/石崗軍營/昂船洲軍營

推